撚大唷！點解玉出唔喺東京開分店

狗衲

因為得遊客同唔熟日本嘅KOL先吹奏玉出

一有KOL講玉出同業務,我就覺得係蔡瀾 level